PS4 FIFA PROCLUB 招人

新球會 由D10 打起

有幾個打開VPL，但暫時無打住

主要輕鬆玩，不過都歡迎大家提下場

有興趣既歡迎留低PSN或者TG

Tg:channmic

tg: vandergea

tg
sth377

tg ice1234

CAM/CDM

攻中防中，閘，中堅

平時打開中前場
咩位都想打下
如果唔介意俾我慢慢練習下閘同中堅